［浸大人入嚟］點睇浸大炒邵膠樽？今日邵家臻 明日戴耀廷

//社福界立法會議員邵家臻原任浸會大學社工系講師，自去年佔中案被判囚後，浸大成立調查委員會進行紀律聆訊，邵家臻今早（27日）接獲院校電郵，稱其申請續約不獲批准，合約至下月31日到期，其他安排稍後通知，但並未提供理由。

浸大回應表示，校方根據既定政策及程序處理所有合約事宜；基於私隱理由，校方不會透露個別個案的詳情。

邵家臻向本報稱，相信原因是政治打壓、與佔中九子案相關，因浸大早前成立調查委員會，他上周五（24日）才呈交其陳述書，院校稱於8月24日有結果，但「現在都未完成件事，就炒了」。他稱，感覺是「要來的都要來」，仍然感到憤怒、不尊重，因浸大未有提供不續約的理由。

邵家臻早於年初發現其教學工作被抽起後，向相關職員查詢，並與浸大社工系主任、人事部主管等人會面後，在會上接獲信件，稱他在本學期不需要教書，但仍具講師身分。//

戴耀廷長工都比人炒硬
合約制更加啦
只可以去外國教